以後聽到偉大既國歌我地要尊敬呀

將你隻手放係右眼以示最大尊敬